贏左之後典?

一齊brainstorm下

建議
1. set 死線要政府回應訴求
2. 申請遊行同和理非ㄧ齊慶祝